做過一間含家剷公司，老板專恰鳩我

有咩事
全公司d人唔搵係搵我攪
日日就叫我入房
仲封email問我d野點
屌佢老母，我走之後
聽聞老板日日就只係坐係自己房
同其他同事零接觸